{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055563",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스파리조트 안단테"
    },
    "text": "追加人数料金はチェックインの際に現地決済が行われ、15時までに電話で人数を追加申請した場合にのみ寝具を追加で提供してもらうことができます。 客室別に追加可能な人数は次のとおりです。 スタンダード2人部屋は最大1人、ファミリールーム4人部屋は最大2人、ビッグファミリー8人部屋は最大2人です。 朝食にはトースト、カップラーメン、コーヒー豆、牛乳、オレンジジュース、目玉焼きが提供されます。 朝食は毎日午前7時30分から9時まで5階のレストランでお楽しみいただけます。 付帯施設としては、24時間営業のセブンイレブンコンビニと24時間海水緑茶サウナ、24時間チムジルバン、宿泊客に無料で提供されるバーベキュー施設があります。 バーベキュー施設は炭火のセッティングを希望する場合、20,000ウォンの費用が発生します。 レストラン「ビストルボム」はパスタ、ステーキ、ピザ、豚カツなどを販売し、毎日午前10時から午後10時まで営業しています。 毎週月曜日は休みです。 韓国料理店はチムジルバン内に位置し、タイラギわかめスープ、豚肉炒めなどを販売しています。 7080ライブカフェは午後6時から午前0時まで営業しており、毎週火曜日はお休みです。 客室と付帯施設は室内では禁煙が行われます。 追加料金は1泊の間、8歳以上の大人は20,000ウォン、25ヶ月から7歳までの追加人数は10,000ウォンです。 24 か月以下の子供たちは無料で宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの際に追加人数料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数料金はチェックインの際に現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合に寝具も提供してもらえますか？",
            "answer": "はい、15時までに電話で人数を追加申請した場合にのみ、寝具を追加で提供してもらうことができます。"
        },
        {
            "question": "各客室には追加できる最大人数は何人ですか？",
            "answer": "スタンダード2人部屋は最大1人、ファミリールーム4人部屋は最大2人、ビッグファミリー8人部屋は最大2人です。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはトースト、カップラーメン、コーヒー豆、牛乳、オレンジジュース、目玉焼きが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は毎日午前7時30分から9時まで5階のレストランでお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては、24時間営業のセブンイレブンコンビニと24時間海水緑茶サウナ、24時間チムジルバン、宿泊客に無料で提供されるバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、炭火のセッティングを希望する場合には、20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "レストラン「ビストルボム」は何を販売していますか？",
            "answer": "レストラン「ビストルボム」はパスタ、ステーキ、ピザ、豚カツなどを販売しています。"
        },
        {
            "question": "レストラン「ビストルボム」の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストラン「ビストルボム」は毎日午前10時から午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "韓国料理店はどこに位置していますか？",
            "answer": "韓国料理店はチムジルバン内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "韓国料理店では何が販売されていますか？",
            "answer": "韓国料理店ではタイラギわかめスープ、豚肉炒めなどが販売されています。"
        },
        {
            "question": "7080ライブカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "7080ライブカフェは午後6時から午前0時まで営業しており、毎週火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "客室と付帯施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室と付帯施設は室内では禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1泊の間、8歳以上の大人は20,000ウォン、25ヶ月から7歳までの追加人数は10,000ウォンです。24か月以下の子供たちは無料で宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 680
    }
}